tvb低估左顧落盧（曹永廉，廉廉）

其實佢唔知拍劇了得 連唱歌都有返咁上下
唔明點解無人捧佢 送上佢佢品俾大家欣賞下

Rap talk三字經

而家每次唱k我都會點呢首黎warm up下

黑歷史

三顧落盧

好可惜佢個代太多高實力歌手 競爭太大

仲記得細個個陣岩岩識上網 見到佢竟然有個人網頁 個時心諗條友咁濕鳩無人識都有網既

點知大左先發覺滄海遺珠

人品又好 同d後生既無架子 睇佢大帥哥劇照其實個人好生鬼 tvb快d推佢做男一啦

有一日曹操同劉備一齊向王上告狀
劉備: 曹操係奸臣黎架, 佢貪埋貪埋好多錢, 王上你要作主呀
曹操: 你都ON9, 王上佢屈尻我呀, 實情佢先係大貪官
王上身邊太監: M...咁即係你地其中一個係奸臣貪官, 但係口同鼻”R“, 王上英明, 邊個先係清白?

王上: 拖劉備出去斬!

劉備: 王上冤枉呀~~[俾人拖左出去]

問題: 點解王上知道劉備先係貪官呢?

2013年10月初，梁振英在菲律賓人質事件3週年時，竟然與菲律賓總統阿奎諾三世言談甚歡，全程嘻皮笑臉，阿奎諾三世更堅拒會道歉。而香港人面對雙非幼稚園學位時，吳克儉竟說北區幼稚園足夠供應，排隊是正常行為。

曹永廉看完這些新聞，都忍不住在微博鬧爆:「最近最令人痛恨的無恥之徒，涼震鷹，唔黑儉雙冠軍!」其後又加多句:「大話狗官!」[5]身為人父的他，對這些問題肯定有切膚之痛。

燒淨男唱歌都好好聽，有無人記得佢上巨聲唱傷信，啲人聽到呆咗

咩事

曹永廉

叻仔啊你